其實小六畢業寫記念冊係咪鬼佬野黎？

鬼仔鬼妹寫唔寫？

關你撚事

鬼仔鬼妹玩紀念Q

負評我做乜
唔知想問下姐

似架仔野多d